咁先係美女廚房

7:15
痴撚線

雖然深色左D

呢班已經唔算咩星，都比現在好太多
[美女廚房II ] - 擁有魔鬼身材的娜姐 果然係來自地獄 - 嘉賓 : 周秀娜, 鄭希怡, 湯盈盈, 吳家樂, 洪天明, Kit Mak, 周家蔚, 小肥